[鬼屋直播] 堅係有嘢.

有無人睇過?
間屋係佢朋友嘅, 第一次佢係去幫佢睇住隻貓順便開stream:

之後佢重返現場做直播, 仲要玩 outlast

之後佢講返當時個過程.. 同一般撞鬼情況類似, feel到凍 仲聽到有聲。。

老子什麼鬼也不怕..

個感覺好真實

拉登人人膽色過人

夜媽媽睇睇先

屌條片我睇過， 上左top 10 most horrible things happen on stream, 後面道門好撚恐怖， 原來個仆街去撚左鬼屋

top 10 係咪全部都咁堅啊？

呢兩條片我信係真係有嘢